情侶關係有冇需要明確表示俾對方知？

如題。

眼見好多人話“好自然就一齊咗”
從來冇confirm過對方係男女朋友
keep住曖昧 留白埋成段關係 分手就更加唔洗講

要, 女人要名份

最好有確定啦，唔係會覺得唔安全亂諗嘢

不過我嗰時係先拖手
之後佢同我講嘢形容我為女朋友先感覺定啲

利申：藍字絲

男追女要
女追男唔洗

xx果陣會自動波叫佢做老公

load

依家就係男嘅咩都冇講 到散個陣就直接消失
然後個女仔以為有機會復合

利申 個frd鬧極都唔識醒

大叫一聲 你連雞都不如
根本男方唔想俾名份個女仔 貪唔洗負責
想散就拍拍屁股走人 唔需要 “分手” 因為根本冇承認過你

要，不過又唔使好老套：我鐘意你，做我男/女朋友好冇？

氣氛時間啱，就拖對方隻手+表白，明確表示對方係自己男/女朋友，已經夠

搞上床先算啦

佢地拍咗11個月

真

男方有冇認係拍緊拖先
有冇介紹俾屋企人/朋友 話係自己女朋友？

屌咪撚信呀 一日唔講到出聲都未係真
利申女追男

多數係女方陳述
佢冇明確嘅confirmation表示關係
但男方拖咗女方咁

可能男當係fwb 咋